有無人覺得美國黑人單嘢無咁簡單，完咗之後黑人同白人會唔會更團結？

搶劫係歹徒啵, 有黑有黃甚至有白, 正常市民點同佢地往來啊?
入夜隨時又出嚟搬貨嘅喇.